富安花園墮𨋢槽列自殺案 居民: 好心唔好揀星期六日頭自殺，阻住人用𨋢

你應該落去屌鳩佢星期六阻人用𨋢

揀閒日啲居民又屌佢阻住人番工架啦

星期一至五，跳
啲人就屌：屌你老母，阻人返工正仆街！
星期六或日，跳
啲人就屌：屌你老母，放假想出街玩畀你條屍影響心情，好心你閒日跳啦，仆街！

凶宅